一人一個最常聽既貓狗名

非coffee莫屬

choco
coffee
mocha
貴婦狗改名3寶

呢排聽得多 痢狗 同 鍠狗

小白

旺財

BB, BB豬

P仔

Mocha又係真

狗強

Dolly

彭健身

david

bb

早排仲聽到有lucky

波子

妹妹

貓貓 狗狗

呀b
毛毛
coco

係dolly lor

肥仔

比比
比熊專用名

我個隻真係叫呀b

黑仔/黑妹
傻狗
貓仔

冷冷雨

咪撚柒啦 以為個個都睇波

貓貓
狗狗

老衲

飯

咖啡 coffee
奶茶 milk tea
Mocha
BB
bibi
Bebe
Ar be
妹妹 muimui
花花 fafa

利申做獸醫診所 ，試過同時有3隻奶茶在場

成日見好多都係食物系列

冬甩
麻糬
雪米糍
豆漿
豆豆
綿花糖
焦糖
糖糖

之類

仲有MoMo同拖肥

其實隻狗知唔知叫緊佢

暫時未見到我果隻個名

Oreo

岩岩想講 小至法虎 poodle,大至阿拉斯加都叫oreo

我都試過兩三隻coffee，差d唔知邊隻打邊隻

水原藍翼邦

狗公

通常知

所有食物名

來福